有冇人覺得警賊失控濫暴，各區自組民團自救好重要

尋日沙田一役，好明顯見到差佬完全失控，簡直好似軍隊入城武裝鎮壓咁款，對當區街坊嘅安全構成嚴重威脅

香港人應否十八區都自組民團，一黎幫手保護街坊，二黎支援抗爭者

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

Pish